屯門美食討論

我先，華都1樓間米線

咖喱屋

Lm

建生雲串燒

一講起就肚餓

市中心榮式 景峰米線

ok側邊個間?

良景街市小檸檬雞翼炒飯

龍門

好掂

lm

其實好多人唔知 間野D人係尼泊爾人開 唔係印度人
同埋咖哩有得揀幾成辣

利伸識人

置樂雞煲，百二蚊任加雞任飲野，另外嗌炸饅頭，係幾抵又唔錯

冰點 味道中上 夠大份

係最邊邊位個間？

啟豐 北海道

籃球場同中學過左馬路轉右係部天橋電梯後面一路直行就見到 ，係咪叫蔡章閣中學

龍城？

川味閣

榮式好垃圾

no,至尊雲吞麵

公園隔離係咪 未到街市

置樂至尊雞煲 以前係東城隔離 而家搬左去街市後面條街 沿住側面隧道 行就係

好鐘意食雲桂香

味精重到
又污糟

任飲凍檸茶凍奶茶

碼頭 侍同寶島

光記粥
華都文聚牛腩

兩間都一年無去,唔知有無退步到

侍係幾好食但果次佢收錢收銀機跑隻曱甴出黎唔敢再食，啲筷子盒都見過

寶島老細開始釁，比人吹奏得多，不過都仲係好食

青海圍

飲到腎虧

啟豐地下
寶島
寶街寶
美味屋

小曼谷

一定係小曼谷碟海南雞

美味屋

之前係好食既， 但上兩個星期食完 回哂塘 ，d料又少左好多

難食屋都好食

怕

窮撚恩物

唔飲野30嘅話去街市買個飯食算啦屌

娘惹

華都牛蓋同達人

btw標準答案-屯門咖哩屋

真心想問v city峰壽司好唔好食?

如果好食嘅話想約一個心儀對象去果度

次次經過門口企一陣個身都痴咗成身油煙

仲未有人講發發？
發發免牛飯加可樂冇得輸

建新 雞扒飯
紅橋 海膽飯

其實ok嘅

求海膽飯地址

早餐
特區，五味

雲川燒
雲貴風 (難食左好多 ，又污漕左)
至尊
龍城
盈記
盈趣園(轉手後狗也不屌，食份情義結 )

係
中學一星期見一次

識啲野

求地址

蒜爆王

工廠區冇左間海南雞

炒粉麵$30係幾抵，仲有蠔餅都會幫襯下
其他騎呢嘢完全唔抵食又味道一般
晚餐反而鍾意食佢隔離間越南嘢，炒飯幾有鑊氣

岩啦 多啲人去食呢間垃圾啦

邊間

赤橋 龍城雞煲

紅橋咖哩牛腩

置樂$120雞煲任食火鍋好撚抵食
任加雞青口蟹肉肥牛鵝腸

雲川燒
食口福

成日都想走去食喱兩間

邊到咖哩牛腩？ 洪強清湯腩？

藍地 - Lam Tei Grill
農家菜館

赤橋係咪喺井財街，撬彩個廚師過嚟嗰間？
好難食喎

至尊雞煲

食口福霸王雞

通腸胃一流既置樂粉仔

盈記唔係執左啦咩

發發呢間垃圾都拎出黎講，又污穢
態度又差

開返，喺何福堂七仔對面

我係區外人，有次去紅橋有間叫新興麵家叫左碗牛腩麵，屌你老母好撚食到冇得頂

D腩炆得勁林，勁入味，嗌普通腩但d肉肥瘦相間，最緊要連上碗麵既時候d腩都擺得超靚。

我到依家都會定時特登入去食
食野黎講屯門人好幸福

新興屌打金銘

以前開24
依家成日唔開

我仲覺得唔貴，3x蚊一碗，我鐘意食麵，唔夠飽仲可以轉河粉

大興村街市近停車場嗰間魚蛋腸粉檔

蔡記

小巴嚟

留名
隱啡 係何福堂站
見佢地做咖啡幾有heart 人少少有時去坐下
佢地專注做咖啡 得小量蛋糕野食

麒麟徑至尊小炒皇
有好多小鮮肉樓面

問過元朗人未
Btw 至尊冇伏？啤酒抵唔抵飲

成個post 都係純文字討論，點搞啊！

嫌佢稍為咸咗少少

置樂G煲 炸饅頭

大興街市煲仔飯

娘惹

味道見仁見智，我就覺得幾有風味，同埋價錢可以分量夠。

巴巴炒飯

置樂大快活隔離雞煲 有冇人有評論比下

紅橋新興屌打全部

盈豐 冷麵

幾正常，留意等位，平日七點半前最好

新興
我之前睇到連登係咁吹奏牛腩，所以同fd去食
我覺得還可以，我個fd話好大浸中藥味

一般 唔夠入味
同至尊差幾皮

雲貴風

元朗比屯門低一皮
因為普遍香港人會特登入元朗搵野食，但屯門就比較少會入去搵野食
蝗蟲仲會自行分流去屯市，屯門其他地方仍然係清泉，少蝗語。
但元朗 一早中港融合左

豬頸肉

屯門人表示食慣左屯門既米線 覺得旺角個d又貴又唔好食

天凱隔離個間雞煲 有冇人食過 次次去親都係至尊 唔知個間如何

金銘未搬舖前係ok..搬左舖狗都不屌了

雲味園中學細舖食到依家

有無手足食過安定商場間韓國野？ 有無伏？

講漏咗麒麟和生

竟然冇人提景峰豬大王
但越來越貴了

韓野通常食完都好後悔

上過新聞 有個mk waiter俾人屌

搬左出港島
成日都要搭車返置樂頂癮

建生盈豐 Mr. 明洞
炸雞好正 但個韓國佬語氣好惡

態度0分 食物8分
10分滿分

屯門既米線只食呢3間
華都（小鍋米線全走唔辣肥牛雞絲加底）
紅橋（雞肉酸辣米線走苟菜）
鹿兒島（鹽酥雞翼酸辣米線大辣走苟菜）

龍城雞煲唔講啲料 個煲湯底真偽好撚正
新興牛腩麵

呢間正呀
另外置樂有間白羊都唔差

狗也不屌
飲油落肚咩

屯門咖喱屋
華都雞珠寶

屯門復興牛腩都正

大興同兆麟嗰邊有咩食，遲啲要過去考試

雲川燒而家成碗都係油咁 不了

以前雲貴風嗌烏冬都入味，而家真係烏冬浸湯冇煮咁濟

你有冇心水牛腩，交流下

佢嘅凍檸茶好好飲

屯門人係咪食開屎？

係 但係我記得佢以前豬骨湯好好味架
而家成碗油咁

有冇人食過海運車仔麵

次次食都有小強

第一次去 無油麵無豬皮無魷魚 咩都無得食走左
第二次去 好一般 不吃不可都好食過佢

我覺得豬頸肉都無以前咁香
但我食開麻辣個湯底都ok

華都間米線難食到嘔喎

新墟 後巷車仔面 已經唔好食 但係由細食到大

由細食到大都未遇過wo

因為佢唔做夜晚，啲料預得唔多，同埋朝早好多人，啲餸成日賣哂

以前開係門口果陣果豬骨湯好食，搬佐入去就差佐好多

我今日去虹橋個間食
我之前去開建生個間 之前仲要坐係出面露天咁坐 個陣真係好好食

屯門狗留名

海運食情懷
真係唔係咁出色

美美豆漿大王
雲吞炸雞翼搾菜
不過過完年加左價，未加之前三十頭就食得飽

新唯一成日唔開門係咪汁咗

上星期日先食完

華都米又名酸宿臭米線

牛蓋碗飯正中間有全屍小强

紅橋米線堅好食，但好撚污糟

嗰陣DSE考英文前一日食完就腸胃炎，兼發咗成日燒
半份卷冇做好彩4撚咗

不過到依家依然食緊

豬肺真係不得了

食左好多年 覺得係最正既車仔麵
但雲吞越黎越細又越貴
次次食完一陣都想柯就真既

冇追POST 有冇人提過龍門阿一
炒飯世界級又大碟

雲味園 麻辣雞

大興

雲味園米線
荷蘭園 豬扒包
椰林莊 小菜 早餐

新墟
豆漿大王
不吃不可 車仔麵
格離有間食手撕雞飯
青葉 日本野

市中心/置樂
華都us852 意粉
Mega-1 burger

紅橋
赤橋沾麵
生滾粥
雲南米線
章魚小丸子

紅橋生滾粥即係邊到?

豬扒/雞翼

荷蘭園個豬扒包

34蚊早餐連豬扒包， on 9先去澳門食

八寶湯飯 不過好貴

無人講龍門居小食？

雖然話屯門好野食都唔少，但真係寧願入元朗，仲多選擇
利申屯門撚

荷蘭園冇得頂
中學雞個陣幾乎日日去食
Last day 都係荷蘭園食埋最後午餐

經過條大街都唔開胃

海運再之前果間我由細食到大

劣撚左好多

光記,金邦樓下
重有豬大王都唔差

彩同赤橋 同一個老細

之前電視講過 屯門有間係用新鮮牛雜 無開名 但似係新興

倒湯單野之後已經唔係啦，條肥婆起個日本師傅飛腳，清人盤另起爐灶，赤橋呢間冚家產咁都有人食就知有幾撚多港豬

咪撚玩啦

去富健食阿一好過

舊登有人講過

岩岩回帶完,原來赤橋而家個老細咁仆街唔怪得而家少左人食

岩岩回完帶,果期太忙冇留意 去親隔離食野果陣都覺小左好多人排

抵食唔等於美食，赤橋同mega-1咁劣都攞出黎講，唯一正既us813都要比你改埋名

Us852 笑死
呢間真係幾正，近排裝修咗之後好似越嚟越多人食

和生 又平又大份，味道都唔錯
不過好撚油

Btw,建生 台味幾好食

正想講
之前收工點都會專登行過去整返碗

唔好再吹奏啦，已經好多人食成日滿坐

重有巴蜀風

btw有冇巴打試過奶茶王果間車仔麵???

雲川燒都冇

可惜得意粉正，pizza同啲野飲真心唔知做物尻，好心換撚走水吧條友，咁就無得輸

華都壽司達人
幾有心既小店

請都唔撚食

冇至尊咁多款 但個人認真高質啲
食過一次之後都冇再反去食至尊了

榮式真係麻麻

雲川燒難食左

雲味園啲態度咁垃圾就收收皮先

橋底雞煲無人講

成桶雞油

佳美樂冇人講 ？

榮式好油

以前既良景小販檔

佳美樂豬扒

狗都不屌

三寶

巴蜀風係食麻辣雞飯

雲川燒
佳美樂

中學嗰陣每個星期都食一次

巴蜀風一定要加雞翼食，+$3有三隻
食開麵

有睇留意過呢件事 所以無食過

雲川燒難食咗 不過屯門米線都算數一數二

熟客無咩所謂
不過間嘢有烏蠅就真嘅

點樣先食到無油嘅雞煲

係好食，但覺得無講到咁誇張

唔記得有無人講：紅橋pizza baby

發發正 但加價加得好快 不過我都會繼續食

agger 上次食啲豬頸肉係凍既 有啲失望

成碗油 不了

安定成泰麵家

矛盾對決
新墟唐記

呢間真係抵食，價錢又平，味道又唔錯

愈黎愈唔好食，份量愈黎愈少。但區內都仲算係好食

盲？

碼頭間北海道XX都OK高質

置樂 龍輝 早餐都冇人講？

見頭幾頁冇講

邊度有好飲奶茶？

碼頭復興

紅橋俾人吹奏到啲嘢愈嚟愈貴

龍門居生菜包天下第一

糯米飯邊度好食？

勁難食又貴

係
水準又係越嚟越差
之前訂隻燒鵝
肥撚到

月湖韮菜餃

新興真心好食，另外果間金銘轉左下一代做之後又串又唔好食

廚房佬

食過一次，唔覺得好味
可能係我對唔like 真正正宗嘅印度咖哩

見到d人夜晚特登渣車入黎食垃圾就覺得好撚好笑

海膽飯難食
少許腥臭味
得個貴

景松井 燒三文魚壽司好食左好多，同以前唔同左

盈豐 - mr.明洞 抵食+味道唔錯 (但冇得坐係度食, 同埋d雞細咗)
罝樂 至尊雞煲 都ok

咖哩好食，但有炒飯不了

呢間正野。經過都會啪幾粒。

識食一定食雲貴風既湯底，雲川燒既米線同豬頸肉加豬扒

龍門居條小食街真係多撚謝新假期

祥景

唔係執左啦咩

開番啦

轉左手唔係唯美就好少食

普通茶記愈做愈貴

唯美真係世界第一

仲有墨魚咀

多謝領展

成間舖都係奶粉味，pizza唔切，比把垃圾單車刀，鈍到完全用唔到，最後手撕算，個餅底等同攞美心啲包去煎咁，個盤仲有趣，細過個垃圾pizza, 攞pizza去抹枱

轉左手之後所有野都係臭既

最後兩句

發發
好耐之前去食叫左個紅豆冰d紅豆係生嘅

容龍，海鮮唔差
海天垃撚圾
下面大排檔泰海鮮狗也不屌

新唯一開門都唔做生意重唔係就執

新興同新唯一學晒特區啲衰野
睇心情開門

食口福係正
但好飄忽
有時啲飯硬到咩咁
手撕雞又少汁份量又少

都仲算幾多選擇既 , 不過有幾間大伏就自己醒水要避開唔好亂試

本來都好鍾意個到冇嘜連鎖店 , 都算清泉

最近開左大快活 , 好撚好生意 , 大快活唔算極難食 , 但d 小店唔爭氣 , d 人食大快活都唔幫襯你 , 真係要檢討下

以前好鍾意食富寶雞扒飯 , 不過轉咗手改左名 , 而家個檔麻麻地 , 食仙桃居多

蠔餅同手抓餅個檔愈做愈難食同hea , 都少左幫襯

反而新開個間犇道都幾好味 , 但唔平

同埋最頭個檔d 三寶幾好食

有d 掛住朱哥粥檔

朱哥粥檔真係世界級

迴旋處果間D煎釀三寶只係贏在多選擇

龍門居蠔餅真係麻麻
過元朗食好過

d mk 好撚好笑架
有次有個肥仔小學雞, 買飯嗌汽水
俾完佢話d mk 俾錯, d mk 都好地地俾過佢
個小學雞岩岩離開左

mk 「咁撚肥就咪飲汽水啦」

三寶+生菜魚肉+泰式飯 緊係食泰美美食啦

蝴蝶邨M記

講笑！
美樂串燒站既意粉

個檔d 三寶硬係覺得有陣膠味 , 其他都ok

泰國兩姊妹串燒都ok , d 辣汁

LM

聽日試華都壽司

#128

秋葵?

我操
他媽的三文魚壽司都有蟲的
我每次吃過后早上就拉肚子了

4人同行,一同中毒,屌你老母,一世BLACKLIST

碼頭有冇米線好食

首先
佢應該講壽司達人
其次
地下嗰間叫秋田

市中心 鮨千壽

有人提過想試吓

華都間US813其實咩意粉好食, 之前食過2,3次 好似都無乜特別
但一定好食過EURO GOGO

好貴，食唔起

一樓嗰間尋日經過寫住12-14休息

點半食

唔係時間，係日期

坤記粥店點睇

原本點半放想去食

以前好鐘意食富寶白汁雞飯
d白汁係好食d唔同出面

紅橋刺身丼點睇？每次行過好想入去

朱哥無左喇？ 佢個海鮮粥

建安506巴士站間茶記幾好食，有野飲有湯

新屯中川崎，個壽喜燒

你係咪指漁匠屋?係既話你可以慳返d錢,價錢係中上,但食物我又唔覺得同普通幾廿蚊貨色有乜分別

以為新屯中得馬賽食得落

龍門居蠔餅好好食

川崎個早餐沙嗲牛肉一丁，俾埋麻油你自己落

犇道啲牛老過林鄭，啲汁又難食

上次食啲平貝臭既

上次食左一次US813..見openrice都多好評, 又多人推薦, 特登走過去華都
但唔會再有下次
真心係我呢世食過最難食既一餐..係食到反胃
叫左2份意粉, 1份雞翼
第一份意份, 可能係我問題
叫羅勒松子XX意粉, 好勁既八角味, 我未食過羅勒唔知係咩味
但碟野我又搵唔到有松子, 我稔應該係指松子仁
第二份茄汁焗意粉開始黎料
個醬係好稀, 好重薄荷味, 完全搶哂味
食落係似洗潔精既味, 屋企洗碗唔乾淨個隻
個小食雞翼仲離譜..就咁煮熟無醃過 係完全無味,
賣相係雞翼魚蛋湯拎起隻雞翼
然後淋一堆配料同汁上面
個汁又唔知想點,勁稀又重薄荷味

原諒我唔記得菜式既名, 我唔知個日係咪廚師頂更
定本身就係咁既味

應該唔會係水吧條友頂更掛，食超過50次都無伏喎， 肥妹仔煮野好正

華都得雞朱寶食得過

間野新開 唔差

間野幾貴下喎

冇左啦 , 而家冇一檔粥入得口

上次星期一去勁少人 , 得兩個客 , d 牛煮得ok

不過冇下次 , 成舊水 , 去打邊爐好過

富寶真係食左差唔多十幾年

佢d 汁係好味d , 應該自己調過味 , 同埋佢d 炸雞扒都好入味

可能我自己鍾意食炸雞扒但冇炸粉 , 出面多數係煎 , 炸好少好食 , 一係勁厚粉

屯之大阪章魚燒

隔離檔士多啲燒賣

識食

我冇食過
純粹聽fd講話啲野食有陣怪味
純粹喺尻假期嗰啲地方賣廣告嗰排先叫有人去食下
其餘時間都唔係好覺有人

其他刺身都幾好，個牡丹蝦直頭正，不過平貝直係臭既

貴左好多，不過而家哥仔好好禮貌，成日吹下水，利申住左悅湖就黎廿年以前唯美好高汁

好禮貌又唔食得，條友整野慢之餘，仲要整焦野，成串雞串都係黑色嫁！附近無其他嘢食都唔好咁低賤，買啲狗食黎食呀，搞到呢啲狗屎垃圾執唔到！仲要排長龍，一多人條友又玩失憶，啲客落左咩都唔記得，以前啲呀姐收多我10蚊第二日都記得呀

真心而家最唔掂係d餃lol
塊皮唔知似乜
好掛住以前個阿叔啊～
放學會忍唔住去買
而家係經過都冇興趣買

仆街啦 開呢d post

一定好多人去

置樂 留民料理

塊皮根本咬唔開，搞到皮肉分開食

諗起以前經過

兩韮兩椰

新興牛腩麵

同巴倫紐同一個商場間德興美食坊 平靚正
d 飯大大碟 又有例湯又有嘢飲 粉麵都掂
麵飽蛋撻都好撚正

仲有友愛大排檔夜晚食小菜飯都正 燒味好好食 d燒鵝同叉燒
仲要叫個魚頭煲竟然墊底d 菜係豆苗唔係d cheap cheap白菜仔

唔記得加埋友愛利群早晚茶市d點心好食過好多酒樓
排骨飯係宇宙級

哥仔好記性喎,上次幾十人都記得哂
係呀姐成日煎好鬼耐焦哂

哥仔夜晚係度咪好，佢直接跟以前老細學師架，晏晝幾個阿蛆一定唔買

啟豐Jason Pastries都算可以

乜嚟

安定站隔離啲冬菇亭？
未試過
有機會去下

蛋糕鋪，有自製Burger

遲啲試

睇到人講老朱d 粥就好掛住佢
真係好鬼好食

太辛苦唔做，只能朝早食燒賣了

豆苗墊底？

我係之前d post舉親德興都俾人屌正仆街話食開狗糧
但係明明d飯真係大大碟好正

串燒雞腎正到

啟豐東東紅薯粉有冇人食過

豬頸肉 個汁兩溝先正 唔會太辣又有甜花生味

不了

良景宵夜
狗都唔食

洪強清湯腩 清湯腩同咖哩都好正 尤其咖哩 同其他地方嘅咖哩好唔同 感覺香料多好多

ching識食！！ 通常都係買呢兩串

問題係狗糧都咁多人排隊食，真係有撚病

係咪我唔識食 , 我鍾意食雞中翼同龍蝦丸

友愛大排檔好鬼正

冬菇亭？邊檔好？

寶島

利群 正過何福堂大排檔

記低 果度好多間次次行過唔知邊間好

唔算係頂級但係淨係講抵食同無伏已經無得輸

其實好似搞搞下得返佢一間 前面果間早市同9:30pm後係賣點心 午市晚市做炒粉麵飯/小菜
後面果間晚市先開係食火鍋既都好似係利群黎

係唔知係果晚年三十定點
一夾起果下真係有驚喜 豆苗咁貴都拎黎墊煲底

btw邊度有好食既燒賣魚蛋?

景峰對面燒燒賣冇得輸。

好正

匯景

雲川燒 (田景) 食米線

利申：小麻辣米線 豬頸肉

同好啊

759隔離果間真心好高汁

紅橋 嘆甜品

碼頭寶島 不過服務態度有啲差
價錢開始貴

職業寶島打手全面進場

我咁中肯都話打手